咪撚無腦正評乜春幫港安澄清個post

根本一啲都唔撚合理，咪見多正評就唔用腦跟埋正評先，追多兩版post la

我係私院護士想幫港安講句說話

push

第一你憑咩未審先判
第二罪犯就唔醫？咩道理？

推

幾分鐘幾百正評 搞乜

5分鐘多左5-600 正評？？？

清醒啲唔該

指引又點 問題就係指引唔合理 照跟自然就係幫兇

【集中】荃灣港安醫院Email關注區

岩 呀 所以叫啲人咪撚無腦正評

molamola

成班醫護狗大圍爐